油麻地一樓大爆炸

津爆先叫大爆炸

大驚小怪.

危樓
下面識趣好快d搬

前幾日大火啊

同津爆比呢d只係放屁呠一聲

好失望

原來係今朝

成座野結構燒爛晒

你明唔明咩叫大爆炸

依啲最多叫燻黑

見過津爆未？

用中國貨係咁架啦
大驚小怪

我煮公仔麵關你撚事咩

整爆谷姐

睇錯油麻地一樓一爆炸

支那真係第一

乜野叫做油麻地一樓